返咗一個星期就想辭職

其實係我朋友呢幾日開解咗佢好耐
佢都係話好難上手 好多嘢記 做唔嚟等等
因為我自己都係返sales
一開始都覺得好吃力
但返耐咗就上咗手
萬事起頭難 我都係咁去鼓勵佢
但佢一返工 又話唔想做
如果我再逼佢做落去係好事定害佢？
定支持佢返多一個月再睇下點？
呢一兩年佢已經轉咗幾份工 再轉我唔知佢可以做邊行

sales唔係人人做得黎 做唔掂就趁早走唔好浪費時間

唔做sales 冇學歷可以揾咩工

咪鬼理佢啦樓主
聽完安慰完咪算囉
佢咁大個人 你俾完意見佢佢都未必聽㗎啦

細個唔讀書, 大個做運輸

各種學徒

冇學歷真係比下去

做賭徒
唔洗諗跟人買就得

每日都想辭職

愛絲希望你睇倒，我公司請人呀
VIX030